Donald侵侵: 拜登究竟係度噏乜柒？？？

Donald侵侵youtube 新片:
Joe Biden shouts gibberish (莫名奇妙的語句)!

Joe Biden: "I'll lead an effective strategy to mobilize [unintelligible]!"

拜燈鳩叫都贏啦你Donald 侵識條柒咩

youtube留言:
"I'm Donald Trump, and I'm trying to approve this message but I can't understand it."

"Finally, a Presidential candidate that promises to truadinoneshufodoprezur"

"Apparently Joe's teleprompter guy is smashing his face on the keyboard."

拜登訓係度都贏 吹啊

mobolize children and sex pleasure 吖嘛

上次未解讀咗囉

我英文差 求翻譯

#6

My laptop trying to run red dead redemption 2

hahahaaaa

children... pressure

食家